## Визуализация запуска и проверки корректности тестов в приложении

### Шаг 1

Выкачиваем все проекты студентов с gitlab.com. Сохраняем их в отдельную папку.

### Шаг 2
Проверяем структура проектов на корректность. То есть на наличие необходимых папок и файлов. Пишем свой config-file.

### Шаг 3

Выводим результат второго шага в файл в соответствующем формате:

![1_tests.png](Images/1_tests.png)

### Шаг 4

Добавляем тесты преподавателя в нужную нам дирректорию. Запуск сначала тестов студента, далее запуск тестов преподавателя. Вывод результата в файл.

### Шаг 5

Подводим итоги(проводим анализ по полученному выходному файлу).

![тесты.png](Images/tests.png)